msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: red-discordbot\n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-08 18:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-08 18:18\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: red-discordbot\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/general/locales/messages.pot\n"
"Language: zh_TW\n"

#: redbot/cogs/general/general.py:40
#, docstring
msgid "General commands."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:45
msgid "As I see it, yes"
msgstr "我看到了，是"

#: redbot/cogs/general/general.py:46
msgid "It is certain"
msgstr "這是肯定的"

#: redbot/cogs/general/general.py:47
msgid "It is decidedly so"
msgstr "這是確定的，因此"

#: redbot/cogs/general/general.py:48
msgid "Most likely"
msgstr "非常可能的"

#: redbot/cogs/general/general.py:49
msgid "Outlook good"
msgstr "前景很好"

#: redbot/cogs/general/general.py:50
msgid "Signs point to yes"
msgstr "標誌指向是"

#: redbot/cogs/general/general.py:51
msgid "Without a doubt"
msgstr "毫無疑問"

#: redbot/cogs/general/general.py:52
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: redbot/cogs/general/general.py:53
msgid "Yes – definitely"
msgstr "絶對是的"

#: redbot/cogs/general/general.py:54
msgid "You may rely on it"
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:55
msgid "Reply hazy, try again"
msgstr "回覆不清楚，再試一次"

#: redbot/cogs/general/general.py:56
msgid "Ask again later"
msgstr "稍後再問一次"

#: redbot/cogs/general/general.py:57
msgid "Better not tell you now"
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:58
msgid "Cannot predict now"
msgstr "現在無法預測"

#: redbot/cogs/general/general.py:59
msgid "Concentrate and ask again"
msgstr "集中精神後再問一次"

#: redbot/cogs/general/general.py:60
msgid "Don't count on it"
msgstr "不要指望它"

#: redbot/cogs/general/general.py:61
msgid "My reply is no"
msgstr "我的答覆是不"

#: redbot/cogs/general/general.py:62
msgid "My sources say no"
msgstr "我的消息來源說不"

#: redbot/cogs/general/general.py:63
msgid "Outlook not so good"
msgstr "前景不是很好"

#: redbot/cogs/general/general.py:64
msgid "Very doubtful"
msgstr "非常可疑"

#: redbot/cogs/general/general.py:74
#, docstring
msgid "Choose between multiple options.\\n\\n        To denote options which include whitespace, you should use\\n        double quotes.\\n        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:81
msgid "Not enough options to pick from."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:87
#, docstring
msgid "Roll a random number.\\n\\n        The result will be between 1 and `<number>`.\\n\\n        `<number>` defaults to 100.\\n        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:102
msgid "{author.mention} Maybe higher than 1? ;P"
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:105
msgid "{author.mention} Max allowed number is {maxamount}."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:112
#, docstring
msgid "Flip a coin... or a user.\\n\\n        Defaults to a coin.\\n        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:120
msgid "Nice try. You think this is funny?\\n How about *this* instead:\\n\\n"
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:131
msgid "*flips a coin and... "
msgstr "*擲硬幣而… "

#: redbot/cogs/general/general.py:131
msgid "HEADS!*"
msgstr "頭部！*"

#: redbot/cogs/general/general.py:131
msgid "TAILS!*"
msgstr "尾部！*"

#: redbot/cogs/general/general.py:135
#, docstring
msgid "Play Rock Paper Scissors."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:140
msgid "This isn't a valid option. Try {r}, {p}, or {s}."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:161
msgid "{choice} You win {author.mention}!"
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:167
msgid "{choice} You lose {author.mention}!"
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:173
msgid "{choice} We're square {author.mention}!"
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:180
#, docstring
msgid "Ask 8 ball a question.\\n\\n        Question must end with a question mark.\\n        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:187
msgid "That doesn't look like a question."
msgstr "這看起來不像是個問題。"

#: redbot/cogs/general/general.py:191
#, docstring
msgid "Start or stop the stopwatch."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:195
msgid " Stopwatch started!"
msgstr " 碼錶開始計時！"

#: redbot/cogs/general/general.py:200
msgid " Stopwatch stopped! Time: **{seconds}**"
msgstr " 碼錶停止計時！時間： **{seconds}**"

#: redbot/cogs/general/general.py:206
#, docstring
msgid "Create a lmgtfy link."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:215
#, docstring
msgid "Because everyone likes hugs!\\n\\n        Up to 10 intensity levels.\\n        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:238
#, docstring
msgid "Show server information."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:247
msgid "Since {date}. That's over {num} days ago!"
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:251
msgid "Region"
msgstr "區域"

#: redbot/cogs/general/general.py:252
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: redbot/cogs/general/general.py:253
msgid "Text Channels"
msgstr "文字頻道"

#: redbot/cogs/general/general.py:254
msgid "Voice Channels"
msgstr "語音頻道"

#: redbot/cogs/general/general.py:255
msgid "Roles"
msgstr "身分組"

#: redbot/cogs/general/general.py:256
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: redbot/cogs/general/general.py:257
msgid "Server ID: "
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:268
msgid "I need the `Embed links` permission to send this."
msgstr "我需要`嵌入連結` 的權限來發送這個訊息。"

#: redbot/cogs/general/general.py:272
#, docstring
msgid "Search the Urban Dictionary.\\n\\n        This uses the unofficial Urban Dictionary API.\\n        "
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:288 redbot/cogs/general/general.py:354
msgid "No Urban Dictionary entries were found, or there was an error in the process."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:294
msgid "No Urban Dictionary entries were found."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:300
msgid "{word} by {author}"
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:305
msgid "{definition}\\n\\n**Example:** {example}"
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:311
msgid "{thumbs_down} Down / {thumbs_up} Up, Powered by Urban Dictionary."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:330
msgid "<{permalink}>\\n {word} by {author}\\n\\n{description}\\n\\n{thumbs_down} Down / {thumbs_up} Up, Powered by Urban Dictionary."
msgstr ""

#: redbot/cogs/general/general.py:336
msgid "{definition}\\n\\n**Example:** {example}"
msgstr ""

